如果你對美國當奴侵失望，係唔應該

當奴侵一向講同做唔同，佢今日講同你好朋友，明天可以反枱
所以今天講香港係大陸一部分，你最好放長眼佢行動做緊乜，唔好佢講一兩句就話佢支持同唔支持

不失望不期望 完